大家覺得下個星期恆指升幾多

最小30000
屌你老味咁撚樣都升
貨在熊軍 心在牛軍

升 -10000

我都想

淡友唔好以為咁就可以燈到 冇用嫁

唉 仲升

sing to 0

升比你加沽咪仲好! 廢淡

大DODO已經落左最高指示
快快落落

大dodo話開開針針>jump>少升後大跌
即係聽日會先跌後升

on9 沒本金啦個市咁玩加完友升

求大dodo help me

甚麼撚五窮六絕七反生

借錢啦
咁既經濟
疫情又未完 假升
利申聽淡友講only

宜家淡友死淨一口氣啦